比男朋友遺棄喺愛爾蘭，你問我答

宜家自己孤獨一個喺dublin hostel

有冇去酒廠

問你老母

係咪一路去行，一路西面比人飛

要排好耐隊不鳥

講下嘈咩？
拍左幾耐拖？

唔係啦 淨係間房扑野邊有出去玩

發生咩事？

約定一齊黎愛爾蘭工作假期，
然後講好咗話喺度搵工生活，
黎到一星期左右，
我搵咗份digital marketing executive,
但佢就搵唔到，
所以佢就唔想留喺度，
咁我就提議不如暫時唔好諗搵工著，
去下荷蘭chill 下，
之後再作打算，
跟住佢就話我唔跟佢返香港就等於分手
結果宜家我嬲到由bray 走咗去city centre
要等到25號先有機票飛去Amsterdam

2條on9

拍咗一年半

出閃卡未

搵唔到工發脾氣重要掉低你係外國 冇得頂

已經煮埋飯做埋家務 又咩都遷就哂佢
都要比佢咁樣掉低
覺得自己係兵多啲

分手啦
佢掉得低你果刻已經唔愛你

世界級都同到佢一年半

果然衰男人先有女

如果可以當冇識過佢就好

你就a0

唔係有日本妹女朋友咩

極品男友
我係巴都係咁話

我可以同你一齊chill

巴打都喺歐洲？

飛撚左佢過啦
咁撚廢

所以話去working holiday個班都係腦缺腦既人

So how’s yr job...?
Too waste..

因為佢reject咗份job,宜家打算喺英國重新開始搵工，忘記呢個人

好傻呀絲打

貪靚仔冇好結果

愛爾蘭應該易搵工過倫敦，
不過如果你做 digital 果邊應該都吃香
咁條仆街宜家返咗香港？

佢宜家喺bray 間airbnb

佢話同佢去完歐洲之後唔同佢返香港即係分手，
我最唔開心係點解佢唔可以犧牲下，
試下比多少少時間搵工

睇得出佢根本無心搵
成舊垃圾咁鳩吓鳩吓去邊都淨係會失敗

唉 我都唔知佢會點
不過呢啲野唔輪到我去理
唯有自己事業上𡚒鬥

傷心完真係唔好理佢啦屌
你諗吓 兩個人係外國已經要自己照顧自己好多嘢要理 佢依啲自私到咁嘅點樣行落去 佢完全take care 唔到你
勸你說算佢返嚟求你都唔好理佢
你已經為咗佢放棄咗一個好機會仲想點

喺外國生活對於感情真係好大嘅考驗
好容易睇清對方真面目
唔知自己又要傷心幾耐先復原
都係去東歐玩下先再諗

屋企冷氣機幾多匹

6間房都唔同匹數喎

點都好啦一個人萬事小心
中秋節開心啲呀

多謝絲打

佢唔比你扑？

英國撚可以陪你吹吹水

日日比佢中出

你喺邊度做野

Btw 東歐一個女仔去有啲危險
定去英國附近果啲先

番緊學

點解你開啲post咁膠
但係回覆咁高汁

定佢唔比你中出

唔膠點引人入黎呃負皮

我真係冇j架

條仔幾大，做人咁膠，你所托非人，早散早著

我都喺愛爾蘭喎 有咩幫到手可以搵我

Ic.

有無中出過先放佢走？

26歲 佢第一次拍拖

幾錢鐘

貪靚仔, 抵死

只係揾咗咁短時間就放棄，同working holiday無關，係佢份人唔捱得又冇耐性
而且自卑心作祟，因為你快過佢揾到工，仲要份工幾好，佢唔抵得，就用分手威脅你返香港，26歲都咁唔成熟，就算返到香港都一樣唔長久

絲打，當今次係一個機會睇清楚呢個人，你都應該好明白佢唔可靠，已經為佢放棄咗份工，唔好為佢放棄更多機會

你條仔都幾on9
但通常on9都有女

分手岩嫁啦 呢啲垃圾唔分都係靠你養佢然後拎你啲錢去叫雞

屎忽俾人中出係咩感覺

點解你鐘意偷嘢？

我唔知對一個人太好係咪會縱壞佢
覺得自己都有責任

我book apartment 架

Your name is a serial thief

算啦 佢好快都會有新女
唔會記得我
就算記得我
喺佢心中
我只係曾經佢嘅肉便器傻西

咁垃圾都有人鍾意
可唔可以講下佢有咩吸引你

主要係樣
其次係以為佢有音樂才華
咁當然我宜家覺得佢兩樣欠奉

我下星期都會去DUBLIN

俾我中出OK?!

我聽日去隊草好過啦
扑嘢就不鳥

睇樣
咁膚淺就注定奶野

愛爾蘭有乜好去 貪個英籍

有無去cork 個邊玩

去完覺得冇咩特別
反而中意英國嘅sub culture 嘢多啲

冇去呀
嗰邊有咩玩

得閒偷下衫唧 冇咩大不了
人有壓力嘛

hostel 廚房幾大

香港三間睡房嘅面積

愛爾蘭係咁，即係去英國版嘅大陸，除非你鍾意睇農田
好就好在空氣好，放鬆，地大，人工高，長住就好，唔啱旅遊

有冇飲whisky

你可以去fifth avenue 試下減壓喇

都唔洗排

如果佢不嬲係咁，你又冇出聲，就當然有責任

我已經有同佢講過對佢好唔係應份之類
不過佢唔會明
佢會倒返轉問我佢係咪壞男人

連啤酒都冇得飲

愛爾蘭做中廚難唔難搵工?

唔難 周街唐人餐館都請人 不過低過minimum wage

多數都包住宿?果邊租間單人房幾錢個月左右?唔該巴打

咁正都唔飲

如果同人shared bathroom
單人房大概500-600歐一個月
打工換宿要農場工先有

今晚中秋節決定要把酒望明月

講多小小扑野過程ok?

由你貪靚仔開始嗰日, 已經預咗有今日

淨係睇到靚仔, 你會睇真面目嗎

一開始係比佢嘅談吐氣質吸引，同埋大家都係玩音樂，覺得溝通到，諗返其實係因為一開始識嘅過程太浪漫，冇諗太多就開始咗

26歲都未成熟啦, 要揀都唔好揀MK啦

以為佢聽chet baker就唔係啲mk仔
點知

貪靚仔無好下場

靚仔就有得扑？

9up都有個譜, WHV係度想搵文職難過登天
首先你個visa淨係可以同公司做最多3個月, 文職份份都預你長做根本唔會請。

利申：係愛爾蘭住左年半

窮撚又想移民其實whv係好好既選擇, 不過你呢d on9仔點會諗到丫

拎住愛爾蘭whv去英國打工? 9up少陣啦

冇人話邊到係咪好地方，而家係講緊wh，不過你呢d On9 仔點會睇得明

愛爾蘭無冷氣機, 又係度9up。

可能是你逼太緊

抵死
鬼唔望你比佢中出攪到大肚走埋佬
貪靚仔呀拿

唔係講緊我香港屋企有幾大咩

下我拎 住tier 2 permit 去英國喎
愛爾蘭個visa 先係whv

我本身做開web design同IT
搵工好易
係啲冇技能嘅人先等咁耐都搵唔到工

同埋請我間野批埋stamp 1a reference 比我
係你廢姐

樓主我可以join你東歐trip
英國讀書，有咩唔識可以叫我幫手，我盡答

6/10

我應該玩到十月頭返英國

你打算英國邊度做嘢

West London

大學讀咩科

我飛過黎搵你

Bsc Digital Media

清過黎玩定做野先

講笑
住過一年
好冷清
冇咩野玩

BTW d鬼對 asian好熱情
只要你識講英文浦下吧
我同期有日本妹嫁埋過去

我呢啲毒撚intp性格唔知有冇機

你係香港transfer 過去工幹？

我INTJ都有十幾個鬼仔埋身
佢地好少人自卑
個個都好感情直接

讀書

人生突然充滿希望
不過我應該唔會再同infp嘅人拍拖

有圖有真相

[member][/member]

趁機會出去食洋腸

係咪香港收埋第二個，要相隔咁遠佢唔捨得呀

有諗過佢係gay

當地d男人真係似返個男人
你再住耐d 會發現當地隨便都會打風
D人照踩單車返學返工

圖定老母？

好撚小朋友呀你條仔

真男人也
呢啲愛情野都係隨緣好
宜家收拾心情去玩

難唔難搵工? 諗住stay幾耐?

btw 飛撚左條仔佢啦

男朋友係咪姓邱

中間好似差d野喎

男朋友係救生員？

樓主對奶咩cup?

如果佢係gay,佢插緊你果陣就唔會咁用力啦

bisexual maybe

bisexual maybe
好多男人追佢

你加油啦

點睇都係你遺棄件垃圾

on9
地盤佬都可以聽John Coltrane